有冇人覺得疫情之下，雖然自己搵得ok，但生活質素好差？

27歲，搵廿幾K一個月，夠俾家用，亦都夠自己洗
但份工成日OT
冇時間去做其他野
疫情之下好多野都做唔到
又少左見朋友
又少左出街
又冇得去旅行
單調左好多

同樓主一樣，不過年紀細啲同無搵咁多
OT到好攰星期六日都唔想出街（尤其是依家乜撚都唔做得）

但你多左時間可以自己上網學野

一OT就自然冇時間
冇時間就自然冇意欲

一放假就剩係想娛樂
上網打機hea賭錢
根本冇意欲想學新野

又完全冇意欲去請大假

無得去旅行最難頂，返工放工搵錢唔知為乜

係洗少左錢
不過得無所用

我用哂本身用黎旅行舊錢黎買野
已經去到有d病態，一悶就想搵野買黎攞快感

我要去到旅行先勁洗錢
平時都未必會

推

其實都係 我都成日ot到10點幾
返到屋企碌陣連登就想訓

搵20k
放假去行山
洗唔多錢
幾開心

真係好差,夜晚出唔到街食飯

放假乜柒都唔想做
又少人約

仲識到絲打添

有棍

華山論劍

你同樓豬格劍

疫情之下，生活質素好左

WFH可以遲起身, 午餐自己揀唔駛就人, 實在太寫意, 希望呢種生活無左疫情後都繼續

呢D係表面
ching份工唔駛成日OT？

毒撚表示冇分別

No

其實WFH可以遲起身真係好好多
起碼我都夠訓
但失去既更加多

反而疫情令我學識左留係屋企好正
又唔洗同人逼

係 上年搵咗好多錢 但係完全係生活質素下跌

想放假都用唔到
好多野做

真心講
你生活質素差唔係因為疫情
而係因為你搵得差當自己ok
兩萬幾係香港 係貧民線

其實都未必
錢當然想多D
但夠用都可以
依家就係冇地方用

係咪有啲精神抑壓feel?

幾時先可以去旅行

起碼下年
仲要分分鐘要打埋支那疫苗先得

本身要ot 關武肺咩事

本身要OT固然啦
武肺令到大家要WFH，同埋好多野都做唔到

應該咁講
你本身份工其實令到你好壓抑
疫情下少左渠道去發洩
所以咪咁

我嘅解決方法係裸辭左

而家根本坐緊監
果個監獄叫香港

食飯唔比 揼骨唔比 做facial唔比
睇戲又唔比 做gym又唔比
仲有咩可以做？
根本6月唔係放免檢疫船員
而家起碼已經台灣澳門咁
唔出得去旅行都算 但普通一般野都唔做得真係好抑壓

好多人都係
見d名店排晒隊就知再唔買野會抑鬱

正一死港豬黎

咁可以做乜

窮呀

Working job we hate so we can buy shit we don’t need

溝唔到女

毒獨係呢個疫情上面生活無改變

毒撚

之前就算溝唔到女都仲有好多野可以分散注意力

關咩事
小弟27搵緊87k
供完樓比完家用陪完女都淨4，5萬蚊一個月 又冇旅行去冇飯食冇野玩 QOL差左好多

以為自己開post, 我每日都係返工OT放工帶飯，晚上無約過人，日日回家食，因為無堂食，又無朋友買到樓租樓咁上去食係無乜用過錢咁囉